\documentclass[a4paper,12pt]{letter}
\usepackage[czech]{babel}
\selectlanguage{czech}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}
\hyphenation{vybor}
\begin{document}
\pagestyle{empty}
\begin{letter}{}{}
\begin{flushleft}
Otevřená města, z. s.\\ Malinovského náměstí 624/3\\ 602\ 00 Brno
\end{flushleft}
% \address{}
\date{V Brně dne 25.\ května 2018}

\opening{\textbf{Věc: Výzva k zaslání návrhů do programu členské schůze}}

Členská schůze spolku \emph{Otevřená města, z. s.} se bude konat dne 28.\ června
2018 od 10:00. Místo jednání, které bude upřesněno v~pozvánce, bude v~Praze nebo
v~jejím blízkém okolí.

\sloppy
Dle provizorního jednacího řádu členské schůze vás jako člena spolku tímto
jménem výboru vyzývám k~zaslání návrhů do programu členské schůze. Návrhy členů
budou uvedeny v~programu v~pozvánce na členskou schůzi. Návrhy zasílejte
nejpozději do 10.\ června 2018 e-mailem na adresu
\href{mailto:vybor@otevrenamesta.cz}{vybor@otevrenamesta.cz}. Seznam členů
a jejich zástupců je k~dispozici na adrese
\href{http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/}{http://www.otevrenamesta.cz/clenstvi/}.

\fussy
\vspace{0.1\textwidth}
\begin{flushright}
\makebox[0.35\textwidth][l]{Marcel Kolaja,}\\
\makebox[0.35\textwidth][l]{předseda výboru,}\\
\makebox[0.35\textwidth][l]{\emph{Otevřená města, z. s.}}
\end{flushright}
\end{letter}
\end{document}
